[COYS - Kane FC 無傾] 熱刺球迷吹水區 113

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N‘Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20190113 連會員名, 43人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

古馬

羅比簡尼

Daniel Levy

多左隻dembele呀屌你

傷埋alli

唔打喇無人喇

Llorente 一出就有波入

有冇真華佗救下隊波

出光刀吧啦

利維仆街死

光刀

搵個鐵打師傅入去醫療隊啦

夠膽繼續唔買人

老蘭冇晒力 都唔換

d冷藏海鮮終於用得著

四大天王淨返大力神

主席：激將法對我黎講係冇用嫁

上位機會黎啦

快撚d換埋個新仔跑下算喇

Dele 想喊咁...

主席買人死全家

如果唔係傷廢普都唔會換

見到大力臣都覺得辛苦

全部人幫大力單擋啦

信唔信陣間輸埋

大力走啦
你值得更好

好撚正呀肥普個嬲豬樣

信

攞返大屎忽果9m買個人頂下都好呀

屌你老母88分鐘換埋人攻啦on9

第一場和波

自己遲換人 平時唔多做輪換 可以怨邊個
除左條仆街主席

陣間輸埋

光刀出波離譜到

蚊人都唔吹

好型炒人456都唔換人

我真係好on9,睇足全場

好難捉摸

9M 買條毛咩

搞到咁真係肥普自己攞黎

返去繼續奶主席袋底
唔撚7好買人 繼續拎零轉會黎打J

贏人6球 換傾出黎先係respect
和波？ 不換了

關佢事？

隊長

問過levy未？

點解唔關？

唉…老蘭…

Wa

winks

WINKS

屌winks

Winkssssasssss

絕殺

痴線係winks

首和？

me

留意返，係光刀出

點估到

-6足球
唔洗買人 主席英明

wa

講多次 邊個

Winks會唔會好似mason咁用生涯挽救熱刺三分

唔洗買人啦有光刀有winks

Winks!!!

仆街 真係唔撚買人了

光刀傳中
WINKS入波

屌你老母贏波又唔駛買人

邊個carry

哇

女人湯圓

問winks踢英甲果個死出黎啦

百屌成才winks

利維：邊個傳中呀 邊個入波呀 我都唔明點解要買人

唔買了

光刀有助攻
快撚D雪拉美拿

Binc

最矮果個頂到波

hduwu6s81hsjsoL。“

屌你老母 邊個救世界啊

👓♍👧⚠👓✋👧⛦🕊👩😂👿♍👓“。nwkhxunss

impressed

-6足球好野

點解唔攪肥普 想睇多次

點解佢係個個位

屌
咁都絕殺
聯賽0和波

大：講：曾：。叒“shhsusiwueinc

迷winks BB

仆街 利維好撚野

我都想知

jaisjdhuwb0bsjjsjsiais+(？^?%?'_'？?__，_?。_。（?

Nba 咩絕殺

大聲啲答我係邊個出嘅波

肥普，係咪應該唔好咁硬頸

Winks!!!!!!!!!!!!!!!

光刀>>>>>>>>>>>>>>>>LML

青訓嘅熱誠
mason vs sunderland

光刀復出猶如強勢簽人

靈魂崩潰了

[正選陣容] 作客富咸陣容，相信好多熱迷一早都想肥普排呢個打機陣試下，有人斬波，有人頂波，有人做波。版主都非常期待。

#COYS

里奧

又和唔到

A4肯衝上去

Winks!!!!!

光刀出黎一陣傳兩腳波都好過少林

要迷winks了

hruryr7egydueoehdgskeuyeorkrudjd.s..dns,s hdiduryeodkdiepoeyeusos^:^;^;^!::£¥÷¿¥¿¥☆♡●♡●♧♡○□|ydyue5e7eyrihdjxusodheuiehdnxkdk

屌 而家熱刺就死唔斷氣咁 成身插晒喉又死唔去

雪少林吧啦

以後唔屌winks

夠啦你

係

頭先仲有人反光刀

艾達維特好關鍵
最後入左禁區搞局winks先頂到

邊條撚樣反鳩我

上次WINKS係咪又係入波救世界
係咪對西火腿

新lennon

差啲想熄電視, 好在睇到絕殺

每次插多條救返

斬波=光刀，頂波=winks
都主又贏

話佢英甲料個班出嚟啦

好有季初-6嬴波feel

下場肯撚定係dier換dele bd換我 龍出加沙
其他冇變

而家係插撚哂喉 醫院仲諗住賣走d器材

光刀 助攻 ，Winks 頂入
乜撚野 Combination ????

又要睇都主反艇

雲爺爺灰到

負6足球組合

肥普賽後又有得9up

光刀仲有用過條垃圾lml

佢入波之前都踢得唔錯既

第一腳傳比老蘭高到離晒譜
第二下就搞掂

真impress

Winks

邊個反我話？

睇撚到喊

We deserve 3 points...

下場點排

-6足球 唔買人lu

出面班阿狗無話可說
2和b

轉行頂頭鎚

打機都唔撚用老蘭啦 亂柒咁黎

羅蘭迪

We show character

dele唔知傷成點

講真 老蘭真係唔掂 對住富咸條後防都唔係好hold到波
希望係無態唔係真係跌watt

THIS IS FOOTBALL

真

小弟

真係比我派膠派中光刀做key player

肯定要抖一排

依場真係辛苦晒

想吹奏下
光刀呢球出波靚過我平時果d

留意返，對面兩成控球，12腳射波

屌下場無車仔殺手....

下場光刀正選，LML後備算啦好嗎？

冇喇冇喇，有球放到落頭都批薄左，老了
最後20分鐘做下支點都有用嘅

光刀助攻
然後下場後備都無

11腳係上半射

合理

實有 傷鳩哂btw

出Sterling算啦，老蘭都係85mins Impress me算

肥普見光刀雪咁耐都仲用到下場攞埋巨巨出嚟

阿榮今日終於有返D PASSION睇

ff下好喇

最已陣

Kwp 一場mom一場3助攻都冇影啦
光刀算得係咩

色色龍上年想買？

零和遊戲

之前講到咁死好難收得番

Not my plan咁明確實唔會用

你最叻

下場lm如果出得用dele lm雙前鋒算啦

老蘭真係係下半場用好

Dele?傷了

dele唔知傷幾耐...

應該唔大問題 出場果陣自己走得......

隻肥野咁要面咁硬淨
咁樣講完就算想用都唔會用啦

下場
Gazzaniga
Trippier Toby Sanchez Vertonghen Davies
Winks Eriksen
Lamela Llorente N'koudou

有無諗過如果dele唔傷光刀係無得踢

路撚撚
光刀 Eriksen
Rose winks dier Aurier
4 5 6
Gazza

路撚同lml.....
都係路撚啦唉

生命作賭注

Crazy未必出得 佢單野...

傷埋老蘭 出巨巨啦屌

對車係咪放棄隻盃好d

放你老味

耍花槍ok 嘅
計埋今場都2場啦

又尷尬嘅...贏緊1球

中肯

屌你老母LAMELA睇下光刀啦
簡簡單單逆足K角位斬埋去咪得
冇KANE就係要哩D簡單波
條仆街拎住個波硬係好似唔知想點咁傳又唔係扭又唔係射又唔係斬又唔係
次次拎波都要淥個杯麵等3分鐘先知下一步係咩
你估你仲打緊意甲咩
嚟咗咁撚多年一D進步都冇
仲以為自己係阿根廷超新星?
成26歲人，人地DYBALA ICARDI都係25渣
屌佢老母襯地淋快D走啦

7公忽撚左俾次機會

Levy:又唔洗買人

成日想打地面 彈1 2 比佢又彈到一碌柒咁 成場一個靚touch都冇

其實光刀呢D唔使做太多野
落去爆 傳中 都好足夠

為隻鳩盃傷埋你/toby值得？

仲LML?
用DIER / SKIPP 好過啦

long time no see

屌你老母今場已經唔洗你守
人地兩腳波好過你零貢獻踢成場

GK NKoudou
@gknkoudou
3m3 minutes ago
Helloooo u remember me ? 🙈🙈 #COYS

唔好咁啦 呢場唔算柒 比下面

點解佢哪叫光刀

係 奇能力光刀

NKOUDOU = 尼干度 = 尼光刀

純粹音似

Harry Goal!

錯喇 係因為佢斬d波勁 好似把光刀咁斬入肉牙

抵佢串下啦
佢上次幫我地英超上陣係前年

56k

肥普：落鳩我面 下場無你份

回緊帶

不過光刀都係偏向靠邊線打
如果繼續打三中堅就會同Rose疊位

D 9號仔自貝碧之後都無料到

老撚已經係著18號

白花油真高入球率好算高架，比起佢上陣時間

爆單邊算啦

又係一件高價垃圾
果陣有摩迪有巴爾有vdv偏偏冇個top前鋒

其實係最後五分鐘overload 人地右閘位攻爆個邊，trppier 個邊已經放棄左

近20年我熱9號仔

Vincent Janssen (since 16/17)
Roberto Soldado (13/14 - 14/15),
Roman Pavlyuchenko (08/09 - 11/12),
Dimitar Berbatov (06/07 - 07/08),
Frédéric Kanouté (03/04 - 05/06),
Grzegorz Rasiak (05/06),
Les Ferdinand (99/00 - 01/02)

真係得HEA碧見得下人
PAV都OK，但老納唔係太鍾意用佢

爭左未放棄脆皮

原來當年白花油走係因為同奇雲邦特反面

最廢一定係Rasiak, 英冠級都比多佢

Manchester United caretaker manager Ole Gunnar Solskjær identified Tottenham Hotspur’s obvious weakness as being Kieran Trippier and Ben Davies

脆皮成場有冇出過波 剩係見到佢一攞波就向後

Detail?

真係唔明點先肯放棄，Crazy衰自己都算，細Walker點都值得多d機會

今日絕殺光頭佬又大條道理唔駛買人

下一場估計係左B右A

咁我寧願要分

未開波已經話左贏硬
係無啦啦比人叫我收皮

BD(LCB) better than Trippier

BD質素普通但安守本份少爆
脆又係質素普通但以為出波叫出色少少就連基本野都唔做又走去手指指，耐唔耐又自爆，咁爆法助攻幾次都冇用喇

其實有無諗過係戰術需要

拿，呢舖我就撐你喇
一定係肥普叫架喇

有人包嘅你就好用嘅 但今場好差
好易一啖沙糖一啖屎

”喂，脆。我唔想過曼呀，諗諗計呀“

件9號波衫真係邪撚到仆街 個number 永久退休啦
kanoute 其實算ok，當年拍keane 都唔錯

好彩球霸無諗過着

肥普d 反應仲慢過佢d 換人

白花油維基講

球霸真熱，知道我熱10號一直唔差
Emmanuel Adebayor (11/12 - 14/15), Rafael van der Vaart (12/13) （屌你我記得著左一場就賣左 ）, Robbie Keane (03/04 - 10/11), Darren Bent (08/09) （其實我覺得佢限米煮限飯唔算太差）, Teddy Sheringham (93/94 - 02/03), Steffen Iversen (99/00 - 00/01), Les Ferdinand (97/98 - 98/99), Gary Lineker (89/90 - 91/92), Nayim (91/92), Vinny Samways (88/89), Paul Stewart (88/89), Steve Hodge (87/88), Glenn Hoddle (79/80 - 86/87), Micky Hazard (83/84 - 84/85), Garry Brooke (83/84), Ricky Villa (82/83), John Duncan (78/79), Martin Peters (74/75), Chris Jones (74/75), Jimmy Greaves (65/66), Alan Gilzean (64/65 - 65/66), Jimmy Robertson (64/65), Cliff Jones (64/65),

搵左一陣先見到隻肥野咁激動

熱件9號拍得住車仔件9號

Poch on Lucas Moura: "He was training today and he’s almost ready but we didn’t want to take the risk today."

光刀

好彩買唔到隻屎屎龍
廢到仆街

第一場對我地仲好地地
可能輸得多無火啫

如果降班，依家佢身價跌得咁勁，主席可能反而會入手
不過我覺得條友乖乖地打左閘咪幾好，成名都係踢左閘，係英冠扮大師兄移前一格就屈機，依家就連巴布都不如

Rose 會試下爆/扭下
Trippier 見到有人守自己就回後
出波幾靚都會無用 根本出唔到

今場lml 廢到冇人想屌脆

碌連登見到狂戰士係傷殘運動員個po出現

熱迷無處不在

狂戰士follow 左佢未
有預感佢一起身之後又變private

駛乜去睇其他傷殘運動員 我地隊波仲唔夠多傷殘咩依家

女黎

我知 抽下水姐

toby 慶祝個時攞左個波踢左出街 原來食左張黃

咪再搞佢
到時private 大家冇引

你都識呀

假熱留名

留名

DESK 組合 得番 E
點打車？

再嘈下場傷埋E

決賽輸波同四強出局無咩分別姐
是但啦

前面D人傷晒,少林要擔大旗,有排唔洗走

西維爾簡奴迪

“I was watching Barcelona and the striker was Leo Messi,” Pochettino said. “You can play Llorente, Dele Alli, Lamela; you can play Kaziah Sterling, Troy Parrott, I don’t know. It’s not that you have to play with one specific striker. We are so crazy, the managers, that sometimes we decide to do something different.”
直接燈撚死咗dele

燈晒3件啦
路撚，lml 尋晚成pat屎咁
Sterling 睇路呀

再傷多一兩個嘅話連預備隊都唔夠人用lu 唔知jack roles有無機會

肥普落場踢

年年都係中段就傷半隊。
買人之外，應該要管理下班體能教練同隊醫。

今年算係比近幾年嚴重啲
但英明主席理撚得你 愈傷得多就愈唔洗買人 尋晚都有-6 3分 以後都係咁

講左好多年啦

由京治果個年代已經講緊 d人下下一傷就傷勁耐

嗰陣King Woodgate 成日都輪住傷

其實佢邊度殘 睇佢相完全正常人咁

老蘭好撚慘 雪到硬哂一下子要佢正選
非戰之罪呀球own goal 同埋尋日中前場唔計佢其他都唔係踢得特別好啦 冇乜輸送咁制
脆又話出波準又剩 尋日係右路做既野求其搵隻港甲都做到
波轉邊到右路 向後傳比toby/傳返去中間位（仲要有兩三球又係好似打獌咁傳比對面 ）
洪太更加唔洗講

拉住你好大機會一死一傷
加上女人反應慢，隨時拉撚翻住佢企係原地尖叫，到時就實死清光
你男友好聰明就真

好多傷殘影相唔覺啦
痙攣呢D真係相睇唔到

條女好正喎

證明我講得好岩

個男人叫利維
個女人係肥普？

但佢啲問題雪唔雪都唔關事
係太慢

佢後生果時都係慢。根本人地係做二傳，打法都唔夾肥仔要求。肥仔果套打法只有全能的Kane 先配合到。你叫其他世界級前鋒黎都冇用。

尋日超人先叫有態架嘛

alli 傷幾耐

痴撚線D山俾人打完仲要拎牌

黃牌有無得appeal?

真係痴撚線 黃牌應該都有得appeal

Mitrovic個仆街真係好撚仆街，踢法成日撩交打咁，Dembele仲係度佢真係死左好耐

點睇都係我老死山狗茅人地先喇

而家冇左大屎忽，就冇人帶隊打交。
得番戴亞、拉美拿果堆

ssk dele

LML：屎忽鬼！
Wilshere：你鬧邊個呀！？
LML：邊個應咪鬧邊個囉！
Wilshere：啊！你呢個小王八蛋，我唔理你！
LML：陰陽參！
Wilshere：我頂你個肺！我塞你個胃！我抦到你花開又富貴！
LML：陰陽屎忽鬼！

呢段片無影到山起身之後 用背隻撞一撞對面

所以佢之前下下寧願用son同Lm衝最前 係寧願拉邊都唔想單靠二傳支點

今季傷多好難怪隊醫 我地d 主力 比利時 英撚全部踢到世界杯最後一round 素素就係迫住cover 搞到自己都傷埋

老蘭係好既 落後plan b 但唔係好既 kane 替補 plan b

主要係琴日塞死中間，拉美拿中間斷勁多波

Lml 真係係咁攞甩同俾失

好撚廢 死左腳

尋晚果球猜返出黎係幾靚既

成班突然決定好快

有無可能拎今個月金球

果球真係好爽，彈幾彈右邊轉左邊
如果脆應該交後/LML自己妹下妹下

尋晚rose表現難得地回勇

up完等於無up過
光刀又可以番雪櫃

Georges-Kevin Nkoudou has become the forgotten man at Tottenham. Today he came on with a great assist, does he have any future with the club?

You know, at the moment, like other players, we struggle with players we have injured and of course he has the possibility to play. If we see the fixtures that we have ahead, we need him and all the players we had today. With all our injuries, with Sonny out, with Dembele out, still Wanyama. I think many situations can arrive. I think we need all the players today. Of course he's disappointed because he didn't play too much until now, but now if there is the possibility like today and he shows this type of performance – i think the cross was perfect – of course he will have the possibility to play.

有冇片睇返成球?

其實rose正選多數都踢得好好

bd唔識攻rose識所以出rose嘅話左路會多啲入肉嘅進攻

po埋傾同肥花係禁區輪流仆街果張啦

[/quote]

之前玫瑰鬧我熱買埋d人要google
好啦，呢期果d唔駛google架，羅斯仔、卡路爾
究竟發生緊咩事，我係大力都9秒9跳船啦，之前幾迷普都晒氣，完全係不思進取

真心球員都唔會信啦
隊波會簽依啲

唔信還唔信 但睇唔到球會有野心真係最大獲
準備歡送大力神+Toby

依兩個冇期望好耐了

大力神本身都係為皇巴先黎
Toby就真係睇肥普利維點諗

好難講呀，光頭佬為錢有咩做唔出
就如係人都知脆廢但肥普死攬一樣，已經唔可以用常理去理解佢地

今晚體嘢請施建章黎講3後衛陣式
正面抽擊何蛇

依兩個負資產黎

如果今年有盃拎，d人應該續約

咪拎左icc

我熱今年三冠王啦

保定過疤

假對攻，主攻陷阱，高速來回球

【#轉會SportsLight】

Di Marzio報導，#薩斯索羅 的加納中場奇雲保定（Kevin-Prince Boateng）即將改投 #巴塞隆拿。巴塞先借用半季，然後可以800萬歐元買斷。

#體嘢

做乜疤而家咁鍾意老鬼中場
先係保連奴 跟住維度 而家奇雲保定

熱刺棄將

保定踢過幾多隊

巴塞=熱刺棄將隊

要唔要dier? 切左盲腸唔會再翻發

要埋脆，可以包閹

DESK

大力一陣一月走埋

今次真係要翻枱

300萬買卡路爾？同老撚有乜分別？

吓

Oncc news

一花係雞

琴日撚christy撚到傻

我覺得最好係佢喇

條友依家好垃圾

卡路爾好似係sun 傳出黎，即係煲水

一月唔會買人嫁啦

如果熱刺一月買人 我年初一去時代廣埸放炸強

又rossi又卡路爾，仲以為係2012年

利維係咪冇錢仲玩緊FM2010

watford twitter 鞭鳩連尼加

跟住淆底

咩事？

Follow 成條thread

之前連尼加話炒施華係錯，屈仔實上唔返咁勁
“屌你老母，而家第7呀“
“屌你咁小氣鞭我屍“
“Sorry大佬“

marco sliva 另一個 avb 黎，做戲好過教波

呢幾個月winks 單拖防中好似比佢吸經驗值咁，依家dier 出番黎， winks 應該可以多d 參與進攻，我諗呢幾個月佢唔攻好大程度係因為戰術需要

雖然唔想見dier, 但有dier 就可以推番eriksen 上前做進攻，如果再放eriksren 係後一格，依家既進攻真係死水

肥普有話winks其實要踢得進攻性同侵略性多啲先得

後半講3中堅真心高質 值得聽下

有冇懶人包
唔想聽咁耐

其實主要都係屌鳩何wayne唔撚識波

講現代所謂3中堅其實係咩一回事啊 點樣用左右不對稱黎補位啊

點樣防中拉後補位啊

而唔會好似何蛇9up絕對唔會做唔到主攻啊

施建章不斷引經據典啊 由古至今都講3中堅嘅演變啊 去講出3中堅通常係解放進攻多於嚴密防守

球員走位變動補位之類

請緊記三中堅無法主攻

何蛇曰：3中堅 一定係中堅 有翼衛同防中踢就唔當係

FM 3中堅就真係主攻唔到
18會仆街
19冇試過

19多番自由人 同埋 中場夾番好 就得

3 中堅尋晚我熱咪好明顯 toby 湯根可以較炮 因為多左個中堅 兩閘可以瘋狂助攻 3中堅冇得攻真係笑話黎

清好球！！！

有兩睇啦 3中堅對全場逼搶 真係會比較被動 前場點都小個人

我地仲係walker加rose踢343嗰時最勁

拎第二個年
得失球贏埋第一軌
兩隻閘打哂邊路咁制

死熱狗明明J開未來，宜家學埋人地J歷史

睇唔到未來咪丁下以前啲歷史

[@SunSport] report Vincent Janssen could be set to follow Mousa Dembele from Tottenham Hotspur to China after snubbing a loan move to Sevilla.

There’s been interest from China where Guangzhou R&F snapped up his former Tottenham team-mate Dembele for £11m last week.

廣洲富力變我地二隊

廿幾歲淪落到踢中超....

唔係啦，只係話有中國球隊想要

不過又係sun, 可以不理

簽未啊...

其實唔會 車仔個陣雷斯咪又係打撚到防中咁

我熱3中堅 通常3個有一個壓到中前場咁濟 留都係留1-2個係後場 仲要未必係中堅留後

係踢中堅個3個轉身回身速度唔撚可以慢 同埋 其餘啲人補位互換一定要快啫

同lml續約就有

Levy:平平地可以搏下

明明唔夠人用都唔用贊神

Btw, Ching 上場富咸又問kane 又問son
坐左幾多碌？

十五日行政拘留

上左去邊度玩

熱刺全球fans數

比車曼曼阿利少幾多成

未拎過第一
咪j下第二囉

好快比人cap低

黃黃狗點睇出面好多何wayne打手

j仲有一隊勁過我地嘅強隊未拎過第一

總之過埋今季我就轉捧王者猁架啦
又疊馬又夠惡

呢個真呀 巴打知唔知邊到有得入紙申請

做人就話要申請啫
做狗自己認就應該ok

賣啦頂

肥普硬頸要鬥氣

手機版3421好撚屈機

賣得出咩

Tottenham have set asking prices for Vincent Janssen and Georges-Kevin Nkoudou, according to reports.

光刀好似比錫達斯想要

傷晒仲賣人 levy好嘢

主席：比13個球員肥普就夠啦 佢後備最多咪用2個 平時又唔輪換 慳下錢幾好

主席：唔洗擔心喎 我地可以用青訓塞爆個bench

或者索性唔擺

要交出場紙咋 如果唔係13真係ok

set要價姐，唔覺得有人會bid巨巨

冇人要就成個黃金時期晒咗

唔貴應該會有人肯俾機會佢

黃黃狗好憎何蛇咁

咁ON9都有人聽,仲要信佢果套真係好撚好笑呀
同D建制人士同支持者一樣,相信中國既統治係會為香港帶來美好既未來
同D外國熱迷and都主一樣勁過walker既脆皮係會帶領我熱奪冠一樣

其實佢把聲咁難聽，點解仲咁多人聽

D小朋友鍾意J下把老野聲

垃圾fifa 利迷們齊杯葛

咩黎?

pish

完全封鎖 － 科

diver

反了反了

BREAKING NEWS: There are growing concerns new Cardiff City Football Club striker Emiliano Sala was on board an aircraft that has gone missing.

沙拿冇咗

英國時間尋晚唔見，依家朝早都未搵到，仲要係海

逢星期幾出新一集 我一晚睇撚哂喇

原來科以前叫dier
專改on9名

佢第一季黎個時好撚好j喎
打右閘又可以出波
改打防中個時又係幾好
之後愈黎愈廢姐

咁科呢

星期一,二到啦

唯有用時光機睇先 等唔切

勁lo 場場都mvp咁濟
做咩起我底

右閘果陣慢到爆炸
弱點進攻

防中唔走去做派路其實冇咩問題

我都唔明點解佢同toby幾季前都可以入到角球
係佢地問題定係大力神開角愈黎愈廢

因為成日開柒到爆短角球
開完短最後又係傳中

忍左好撚耐
究竟仲有咩戰術係行緊

咁啱禁到熱舊po
見到有個on9仔叫dier咪睇下邊個

右邊k 角位大力比alli
Kane 9射
Son 9衝
但得返大力咩都做唔到

希望冇事

認真，之前大力+美娜合作嘅短角球係做到野，不過宜家成日係賓脆走埋去先柒

咁唔洗叫toby jan上去頂喇
反正都係u返個陣出黎

向後回傳

都凍過水
佢係南特好似幾fit

9日踢4場，仲要個個傷曬冇得換，踢撚死人喇

係開完短角球之後比人迫到傳番落中圈，on99

用腳踢中哂面都係黃 痴鳩線

塊面冇花到就算啦 一陣巴林紅左個重點嬴呀

南韓又然 son 大力臣式派牌

屌 快啲出局番黎幫手得唔得呀

Real Madrid are keen to include attacker James Rodriguez in any potential deal with #thfc for Christian Eriksen to lower the overall cost. [AS]

唔傷is ok

已經踢得好養生 粗重野比曬義助同王喜做

如果大力走係必然

咁有占士其實唔差

我唔信DESK 4個都有得嚮熱打到退役

係人都知啦

你估有冇一個仲好啦
我估冇啊

我估Son

硬係覺得大會少搶亞洲人

Levy 又可以掠一筆

南韓咁都唔駛輸

退役就應該唔會，最多打到三十二三就去搵真銀。
不過睇個勢，到時都係無冠。

32,33搵真銀我當做one man one club 了

至少佢已經將自己最出色嘅歲月貢獻畀熱

飛機杯都要出3個大國腳

巴林好狗 南韓一件傷左 照攻 1－1

難得為巴林加油

韓國d 友真係廢撚到

垃圾巴林

話熱刺踢三中堅 得啖笑
之前有dier果陣 係咁三中堅 4後衛之間換黎換去
咁又點計

個盃好彩冇季軍戰

好掛住kemba walker derick rose雙得分後衛陣

何蛇垃圾來

想屌

我最初以為佢係何輝，wayne係筆名

Following scans and clinical assessment, we can confirm that @dele_official has suffered a hamstring strain, sustained during Sunday's match.

Dele will now undergo a period of rehabilitation with our medical staff, with the expectation of returning to training in early March.

又3月

肥普到時話唔買又買的話正衰仔

Dele Alli 會抖六至七個星期。Confirmed.

陣容而家咁薄已經無話輪唔輪換， 某幾個人焗要死chur
係睇肥普training 會否輕鬆些少
都預利維點都唔買人

邊位

世界杯

光刀要上位了

連alli都傷埋
頭一兩件傷好嬲 係咁屌唔買人
但到依家 好平靜 屌都唔想屌
收拾定心情三隻盃出局 英超跌返落第4 5位

又諗起前牌公海係咁讚我地板凳夠深

𦡮: 幼幼準備上位

肥普：LM出得返，仲有Sterling Parrot，都唔使買人，主席英明！

利維：你識諗就好啦！下年我地兩個一齊加人工！

D人傷晒,打車係咪輸硬?

比人456啦

但車進攻好似都流流地

一踢我哋就上哂身架啦

我都咁諗
熱刺陣殘到仆街 進攻點冇哂咁制 以依家個勢我估肥普好撚有信心 到時死守搏0-0晉級

軌就谷埋成啖怨氣標童上身拎熱刺發泄
李城拎冠個季軌都成年垃圾架 係打熱刺著哂火

睇唔透

Top tagets for 18 months 係講緊邊(幾)個？

FDJ掛

啲tweet講到好似我地簽到，而係肥普話唔簽咁

如果係指GKN呀Njie呀Stambouli呀呢d唔要都make sense嘅

肥普嘅諗法應該係要簽就簽個最top嘅，如果唔係寧願唔簽
結果我諗各位都知啦

結果我地得到戰神ssk

Kane Son KM Dele 缺陣
Dembele 賣左比富力

ssk 原來都傷鳩埋

佢一日都咁諗一日都無可能捧到盃

不如搵Hea 碧返黎踢下衛生波有無得諗

Who?

可惜迪科爾去咗格流

銀狼啲女 係成人台貼自己老婆/女友/sp個po到

@銀狼

開心share啦

搞笑，咁既轉會費同薪酬budget仲諗簽到最top既球員
戇鳩無極限

所以咪無人黎囉

根本得兩款球員會嚟一係大球會棄將一係啲等上位嘅新星 呢隊波人工又低又爭唔到杯鬼有大球星嚟咩

熱刺係selling club

但買人翻黎浪費人地時間好似係熱刺多年傳統黎，人買佢又爭，爭完完全唔出

當年同曼聯爭山度士、赫頓，爭完唔撚用

同各豪門爭bale，爭完踢左幾場就嫌佢防守廢，接近棄用，咁岩佢狀態起，又有翻機會踢，再變翼先企穩正選

當年仲爭贏個16歲新杜度巴，佢轉會熱刺就係我最後見到佢既新聞

最全盛期熱刺仲有三、四個國腳龍門添，羅列斯、費度、古迪仙尼、柏迪高沙，唔太記得係咪同期呢四個，但十幾廿年黎熱狗根本扼殺左好多球員既生涯

有一期熱刺係成堆閘，大概十年前

根本呢隊就由內到外都賤種黎

作為熱狗，除左睇波之外，重係睇Levy表演

好鍾意dos santos
明明話係新美斯但點解打唔起

當年GDS，卡蘭積卡同賓特利比列納雪到死咁濟 赫頓都有踢過主力嘅
果件新杜奧巴（coulibaly）好似話思鄉返咗去意大利
洛里斯黎果年係有費度同高美斯
古迪仙尼同柏迪高沙再早d架啦

柏迪高沙都係借半季姐,但唔明借黎做咩

比佢打果陣又打唔起
同位撞左雲達華治又carry晒前場
比你係老納你用邊個

利維做野唔駛你教

Push

同bale/lennon撞

杜斯山度士唔怪得老納啦
恨鐵不成鋼

老納唔出白金油又點解

呢個真係唔多掂wor，除左埋門有質素之外
高大但又停唔到波，速度又冇

波斯托克咪又係咁

問題係肥普同列納一樣剩係用死果10幾人
有人傷d雪條全部都無咩狀態就要頂上
之後又嫌佢哋太廢繼續雪

bostock 好似係態度有問題
上一代D早成名既個個都咁

但係有時又覺得後備係太廢定點
見人地啲後備換出黎係即時有表演
但又係好少出

大家唔好掛住講熱刺，正經野要緊

more

召喚銀狼巴

公海無比賽都又無啦啦整個熱刺mma topic，係咪連登話題自動生產機黎

佢成名喺邊度？
唔係忠實熱迷真係who knows?

Crystal Palace
Bostock made his league debut on 29 October 2007 at the age of 15 years and 287 days, playing 20 minutes as a substitute for Ben Watson in a 2–0 defeat to Watford at Selhurst Park, making him Palace’s youngest ever player. He also became the youngest ever Palace player to start a game, aged 15 years and 295 days, on 6 November 2007 against Cardiff City at Ninian Park.

如果係宜家發生，好cc龍咁炒到50m了

果陣吹到佢又係英撚天材
D media 真係害死好多球員

講咗班人得閒就會開po洗你腦

肥普自己都認吹大咗Edwards

taarabt
k p boateng

有乜好講？
溝下女咁解，好平常。

boateng 性格巨星

求教學

佢地要圖呀

SP定真係條女??

連登真係多垃圾

sor lor

溝女都好平常 有無諗過呢度班gay佬既感受

又開戰

[SunSport] reports Tottenham Hotspur are favourites to snap up Marko Arnautovic if a move to China falls through.

Arnautovic is determined to leave West Ham and Spurs could be a tempting option as they are in the Champions League and competing for a top four place.

終於有番d似樣既傳聞

陰公宜家唔駛J簽人，有得J似樣d既傳聞已經好安慰

唔係好想要呢條友

西咸會放先算啦,死敵呀

Sunsport
似係西咸想借熱刺托高個價

我覺得西咸寧願唔賣
成隊波靠佢同菲臘比安達臣打晒

其實好想睇Arnautovic 同Mitrovic 同隊會點

真。MMA

VAR下季都用 而家先谷MMA會唔會有D蝕底

真心唔明點解果陣唔搶vvd
人地都係玩開mma,好岩我地

咁貴 點搶

75m 我地連20幾m嘅柏豪都買唔起

柏豪買唔到仲好,我覺得佢見頂

The Goat is hearing that we won’t be in the stadium this season. Also that we will sign players. We are in for 2, confident of one

Timo, we don’t want to splash circa 70-80% our budget on one player. Interest is/was very, very real. But, we do not have the necessary finances to gamble nearly all on one player.

要去時代廣埸放炸強了

不如直接話想買c朗/美欺啦，反正都係冇錢買
起碼對我地熱迷有個交代

光頭佬：各位，我地好想買，但冇錢買，我自己都好心痛

喂，肥普，又到月尾出糧啦，出年想加幾多人工，即管開聲，提拔多幾個靚仔就掂啦

買唔到兩件於是就一件都唔買 主席英明

歡迎進入主席既思考領域

下個post 頭呢個做隊徽啦

I Like This

點會唔會？Defoe, Parker呢黎？

咩黎

呢段8月果陣睇左幾次啦

好L正

阿奴度域脾氣應該仲衰過素素
肥普未必like

肥普係睇夾唔夾的

肥普想當年球員時代脾氣好唔好？

de jong 去咗巴塞喇

拉比奧特可以安心黎熱刺

arnautovic好易傷 佢真係嚟到都唔係太樂觀

DLLM 真係幽默笑到我爆左肚
依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀塞返落個肚到

放係第一頁

唔係講笑，我今朝用番現實可用的人手打FIFA，真係排唔到出場十一人。最後要出巨巨，仲入埋winning goal

推一兩個中堅上去當老蘭咁斬

有得諗

He is not in my plan

點解winks叫脆

巴打係咪有咩誤會

因為winks年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆

又要食熱狗了

車狗連而家呢隊熱都贏唔到真係汁柒左佢啦

準備出局又有地球聯合軍爆閘

深潛幾日

深潛做乜

希古恩趕唔切

車晉級仲有2倍
上車機會啦

素素聽日有機會踢到
乜撚野身體構造黎

咁癲

kane同alli下場都踢得架喇
利維收埋d錢黎買起華佗

dier已復出
無位比佢踢

Parrott

好似都幾撚凍

毒撚

16歲姐，遲d 大把女

原來bd高過中學雞成個頭

仆你個街 狂戰士咁撚勁

至少有頭髮嘅
Skipp

Crazy 到bd膊頭渣

屈機 唔怪得bd咁能勁肥普成日出

講真 我係女一定比你日日屌
講野咁撚風趣 同你一齊拍拖一定好撚歡樂

新三米
身高三米

Thanks you
Next

中堅都有啊，bunjecevic, vlad, wimmer 幾個未來之星黎到坐，坐到收埋皮

”I am really tired now. I was over in Nantes sorting things out, doing this, doing that,“ he says in the message. ”I am now aboard a plane that seems like it is falling to pieces. I’m going to Cardiff now, crazy, and tomorrow we get going. I will train with my new team tomorrow.“

He added: ”If you do not have any more news from in an hour and a half, I don‘t know if they need to send someone to find me. I am getting scared!“

真心慘...

郭富城既脆？

Wimmer就算啦 佢根本就係廢

肥普出名 85 分鐘impress me
半場換走

賣wimmer走係有賺

Llorente
Lucas Eriksen Lamela
Sissoko Wanyama
Rose Jan Toby Aurier
Gazzaniga

利維：買你老母人咩

而家好似已經去左德甲 失左勁多波

超人傷果陣踢得幾好，佢自己傷完之後就打唔返起

大家支持我定山狗

80m真係cls

學當年費爵爺搵孖仔踢左右中場

傳艾蘭奧杜域

又炒高咗明日之星嘅價

仲有dier 可以做後備

咪係
bd trippier dier呢d係晒後備啦 你地仲唔滿意

果時熱刺主力打4231，雪馬的身高可以彌補比利時孖寶最弱的高波防守。只不過去左第二年轉打三中堅就要求高位防守，雪馬速度慢的弱點就突顯了。

人地借緊西瓜恩，我地就出老撚。

人地屌緊女，我就玩賓周

你有得同科格劍

究竟係sp定係女？

超人我覺得高波唔算弱 toby 就係啦

果陣去左外國讀書，我都唔知係乜關係。
會出街、睇戲又會關心對方，但就冇承認過對方。

無手尾

果陣細個又身處外國，大家明買明賣。
響外國讀過下書就知而個世界嘅男女關係可以有幾亂。

介紹比我ok?

鋃狼巴

睇itk肥普要去法國傾Rabiot

有parrot 有sterling 有意粉 有華佗 夠哂人腳使鬼買人

仆街Dier借機扔傷大力
自己就有得上位

Sp有銀狼巴，偷食有avb ching

傑出熱狗系列2019

睇到隻中學雞比黑山撚

我咁撚高

“I think it’s so clear that now it‘s one year and a half that he’s not in our plans. He‘s not in Tottenham’s plans the player. That‘s so clear. Not in just the manager’s plans but the club‘s plan,” he said.

“18 months ago we took the decision for him to try to find a different place to play because for different reasons it didn’t work. That happens in football. The relationship between the player and the club doesn‘t work. You need to find the best solution.

”In the same way we are trying to get him fit as soon as possible because he’s training with the U23s at the club and trying to help him find his best and then try to find a club where he can be happy again and try to play but here it‘s impossible.“

傾姐 唔駛去法國 用skype 得啦
重點唔係rabiot 係佢老母 條友搞到自己個仔變公敵

主席電話通訊錄名單: 皇馬 巴黎

巴黎今次想賣比我地嫁 問題係條友老母想個仔去巴塞
依家de jong done deal 了

睇黎我地要準備送份見面禮比希古恩

巨巨又屈u23 機，一入波一助攻 仲博到一個入波既罰球

而家巴果堆後生仔 就係我fm19用緊果堆
Arthur dejong dembele ....幾時簽埋deligt Jorge tielemans havertz呢堆番黎玩

但依家連 90 分鐘 impress me 機會都無

仲有大約一星期，希望拉比奧特會轉軚。佢黎到就一定有正選打，好過去軌同痢果堆。

出巨巨好過出老撚，起碼後生跑得下。老撚真係打唔到九十分鐘。

But France Football have sensationally claimed Pochettino will hold talks with Rabiot TONIGHT.

It is claimed Spurs are attempting to convince the player to make the move to north London.

Tottenham will reportedly send an offer to his relatives ‘in the coming hours.’

And Pochettino himself, France Football claim, will have a chat with Rabiot about his future.

肥普做野

Chat

我諗又會係比拉軒奴，柏豪咁..

Agger
大家著番條褲

從來冇希望就唔會有失望

隊波重夠唔夠十一個人踢

Rabiot之前先串我熱唔夠班喎

"嗱 過嚟踢半季, 幫你同大力巨一齊打包賣俾白白啦 "

必要時叫vorm打後衛^_^

去比Rabiot 羞辱多次啫

rabiot 會唔會好似max meyer 一樣下場

Max meyer唔同嘅，身體對抗性太差

疤咁買法以後d勁少少嘅幼幼都起碼要60m

利維：Troy Parrott 平啲放，50m ok?

最多15m

我哋d幼幼邊個會挖

今晚ssk, lucas 同意粉好似出到wo

意粉no

我見佢train 返

肥普話未得
可能等到fa cup

通常係免費過檔

外國球迷都笑9隊波要買返大貓

垃圾中學雞唔敢還拖

賣去英冠/英超下游囉
一個賣到10幾m已經好好

意粉都係踢返一兩場U23先啦
上次趕住出佢結果傷得仲勁

意粉近半年都冇乜點出過，今晚我寧願出華佗仲好。

有素素 使乜出華陀

我諗多數都係榮仔+素素

今晚9估陣

Gana
Aurier toby V5 bd
Dier winks
Lamela Eriksen
Lucas L18

對面瘋狂進攻 熱刺縮後場壓迫 當熱刺反擊 球波傳到dier腳下時派膠 軌反擊成功
以近幾年睇熱刺波性格
肥普一定以為可以-6咁守到而唔進攻 亦都其實係進攻唔到

真係feel到收皮陣味 似係早段時間失一球 諗住1-1打加時 點知80分鐘後時間軌入多粒 總比數輸1-2 飲恨收皮

必定係契仔華陀 素素岩岩傷好頂多下半場禁制換出黎
雲耶馬就咪搞喇 上年岩岩傷好即出打軌 冇態之餘臨尾輸個球佢出錯 跟住又再傷一段時間

首回合贏一粒咼

唔是串巴打
恕我直言 巴打是咪新熱狗？

我意思係

起碼輸0-2/1-3先90分鐘出局
樓上個劇本仲要打加時
提下佢個賽制啫

法國我熱買人同反擊都非常有效率

你睇清楚人地打咩未

冇加時同作客入球 兩回合打和就直接12碼

今年開始唔係無加時直接12碼咩

Sorry

咁等睇隊長派膠一球都夠唔到

定係出加沙？

識唔識架屌
無作客入球 總比數打和就加時
加時就計作客入球

直到準決賽以主客制形式進行，不設作客進球優惠；如準決賽延長賽仍打成平手，則採用作客進球優惠，若仍未能分出勝負，就以PK大戰決定。

好撚on9
姐係例如今晚輸2-1 要打加時
但如果加時無入波 照2-1 計作客入球就我地晉級

14.5 In the Semi-Final ties, if the aggregate score is level at the end of the second game no extra time shall be played and the tie shall be decided by the taking of kicks from the penalty mark in accordance with procedures as approved by IFAB.

其實就算贏到車 入到決賽咪又係輸比曼城

睇英文版啦柒頭

平常心 唔會話太有希望
咁多傷兵 今晚都難過

係喇係喇 你最型

識唔識架屌
得啖笑

同踢波個位一樣柒下柒下

柒頭

脆又被撚

學左球員 sor

學唔學你都係7架喇屌

胞點解你人緣咁差

有啲同情脆

胞 個名又進化

脆皮變胞皮

屌

[COYS - 識唔識架屌]

胞皮狗

認真睇先明白

樓上講嗰啲比數全部都係總比數黎

G持

屌呀,公平咩
我一陣開埋wr 同wl 包睇下中唔中,唔中棄驚

你上次貼個張漫畫女女圖係邊到出處架

頭先諗諗下，就算拉比奧特肯黎，利維都會等佢夏天唔洗錢先正式簽。換言之，點都唔會補充即戰力。

主席肯定要先借半季,再下季free 黎
所以一定唔撚會成事,PSG 踩你都有味

PSG咁有錢，可能唔志在呢

ea 知你想棄驚

立flag 好似有用wo

聽講隻龍好勁

真熱留名

個kane迷前鋒轉左會去a米 上位上得勁快

加沙 100％ 今晚要無了

胞皮脆

我開UT以來未中過貴過100K嘅人

其實熱刺呢隊波係做咩撚野

成隊波奇奇怪怪 高不成低不就 上一個冠軍要去到08年 哩十年都唔知做過啲乜
起球場起到水浸到而家都未撚用得 同一班球員要打足幾條線搞到傷哂 個主席又唔出錢:o
班球迷可能啱啱睇波 唔想跟大隊跟嗰幾隊波就搵隊冇歷史但係睇落有未來嘅熱刺 到時成功就當自己有份創造歷史有份參與 成隊波上至主席下至球迷都唔知做乜撚野

呢班熱迷d戰鬥力高左咁多 係咪食左偉哥

邊套

好毒丫

我們無法一起學習

新球場超支七成

Levy 慳埋慳堆一舖嘔突

兩個一齊答

愛你們

就算真係咁益我地，點都要今晚入左決賽先，證明我地有實力。否則真係遊說唔到佢黎。

咁既陣入到決賽都冇用啦

決賽傾單腳都會踢

過到今晚再講

年年都一樣
比啲希望大家 跟住先撻q收皮
今晚都係呢個結果 大家唔好心存希望ff咁多了

覺醒了

公海做咩呢幾日咁多熱刺topic

求其講句有正評, 爽呀

過埋今晚會仲多

仲有好多未見過嘅隱藏十年熱迷

u on9 唔入po就假熱？

決賽係2月24先踢。真係入到的話，到時點都傷好full team 出戰。

今晚已買對家。有預感西瓜恩會最後70分鐘出黎入番球。

今晚係西瓜恩對老撚，笑死人咩？

Fail
趕唔切reg watermelon

世三一個夠屌打我地啦

公海個on9 Topic真係，要幾撚有腦先會開

從來都係智商有上限 但無下限

聯賽杯reddit會唔會有link

睇個勢老撚冇得出 我估今晚LM出得既話會出佢搏打到一次半次反擊算

今晚3點45?

唔洗上REDDIT
用SPORTZONE

咩嚟 未用過

今晚唔睇，打bio2

ching唔洗做？

巨巨

巨巨都叫無俾機會！？

個網上唔到

搵到了 但係矇到咩都睇唔到

保持傳統

賭身家貼飛真漢子

$10

Ching又all in

又binc

賭仔專用 貪佢咩波都有得睇

十蚊？
十蚊想贏二千五百幾萬？

Yes 係即時

有時係高清台

咩10蚊？你邊度睇到我10蚊？
我岩先按埋層樓去買

素素咁快冇事

點解winks會叫脆？

咁你借唔借呀

點解你會叫lamela做bb

好。 我借夠二十

我想借你二千五百萬贏二十
得唔得

利維估陣容@20190125 03:45 Carabao_Cup Chelsea v.s. Hotspurs

TEAM NEWS:
@LucasMoura7 (knee)
@MoussaSissoko (groin)
@VictorWanyama (knee)
All three players have returned to training.

Heung-Min Son (international duty)
Away with South Korea at Asian Cup.

@HKane (ankle)
@dele_official (hamstring)
Both players have began initial stages of rehabilitation.

深夜西波系列, 傷得既傷, 踢亞洲杯既就飛走. DESK 淨返一隻腳
一條Formula: 杯賽淘汰賽 + 第二回合 = 輸波
前面得返老蘭，好彩有Lucas Moura出返黎踢防反
中場中 Lamela, Eriksen 放直線 加 Winks 。
夠喇，中前場就係咁多。已經無哂人。

後防繼續3中堅陣式，
中堅就 V5 + A4 + S6
Rose + Aurier, Rose 上場OK, 見到佢個態上緊
龍門Gazzaniga.
咁既陣, 車仔唔係唔贏呀

COME ON YOU SPURS.

唔好意思 我條腰有事 唔踎得低

傷得愈多人
陣容就愈易估

不如估後備放咩人

Vorm
Foyth
Bd
Kwp
Dier
Skipp
$0

落後可以換咩人

實係dier

可以買中場嗎？而家連大力神同拉美拿都轉左做中場中。

唔換儲印花

Gazzaniga
Aurier Toby Jan Davies
Sissoko Dier Winks
Lamela Lucas Eriksen

Sub: Lloris, Trippier, Foyth, Sanchez, Davies, Skipp, Llorente

請教各位
今晚邊到有得睇聯賽盃
聽日唔洗返工想睇下

我反而覺得今晚係

老蘭
七嫂 大力 LM
華佗 winks
BD 孖寶 crazy
gazza

兩個BD

reddit 實有

唯有睇link

好過兩件脆

脆一個都厭多

我反Rose黨

Reddit Soccer Stream 早兩日全世界Block 哂喇

中前場冇哂人，寧願出肥花打翼都好過出後生仔。起碼有經驗同打翼出身。

livetv.sx

下！？

我上面比左了 自己搵

吓！？

如果今晚出老蘭 前面唔夠速度打來回高速球同反擊 輸左一半
如果eriksen今晚打攻中 做超級連結人 前面lucas + lamela 以佢既級數今場應該可以不敗
最壞打算就係車仔今場好似對曼城咁縮後打反擊 咁熱刺就會進入主攻陷阱
如果出三中堅+老蘭 就會進入死守陷阱 守又唔穩 又打唔到反擊 比人456

七日一次郎ching 今晚會唔會問alli去左邊？

yes

其實咩事

我都係用開呢個

係 踎唔得低

DEMBELE去左中超?

韋利安過左車？唔係做左體檢咩？

BREAKING

熱刺簽左雲達華治

屌！但個蘇甘保過左scum

嗰個唔知乜水KANE傷咗啲人就喊苦喊忽
羅比堅尼呢？

屌羅比堅尼踼緊國米

熱刺爭冠？

買般尼個垃圾右閘？

熱刺終於冠軍

屌又單單打打

sor lo ching

聽聞曼城當佢垃圾

Dier長傳
Kwp助攻能力>脆
印花

今晚winks重傷？

爭冠隊當佢係草肥普當係寶

屌踢降班垃圾隊
點同walker爭位

咁撚垃圾 英甲仔都屌打佢

我鍾意TRIPPIER多D
WALKER得個快,進攻係攻到但出波九流

walker 咁爆得，iq高d就去左皇馬啦，重係度咩

幫脆狗含既都係死gay佬

Winks...?

我係胞狗 唔係脆狗

Kwp>脆
認同請正評

識波到咁 點駁

你咁快就變地底泥
檢討下啦

樹大招風 脆勁就反

不過望番之前啲post 真係唔經唔覺肥普都咁撚耐

樹大有枯枝炸

正皮

今晚有幾多手足睇？

利申：番工假熱

8點要起身返幼稚園
但照睇

715要起身番中學 不過唔怕啦岩岩考完試

你去搞細路？

去學咩叫胞狗

深夜睇愛隊出局

訓唔着
做硬假熱

weak

想當年

望見驚波撚個名仲有啲嬲

老母馬仲未上位

車狗post 個topic 好串，講到明要「食熱狗」。

銀狼張相好串，擺到明笑鳩你無女屌。

不如回收佢算啦

依家係球會到養緊傷

就黎訓鳩著

SSK

張生

話說點解老蘭係光啲

都幾肯定今場肯定塞晒車

中路

撚有呀都未開post

Sor柒撚左

你想點姐？

個比例仲細過拉美拿，應該係後期影落。

crazy ssk dier winks bd....
呢個配塔仲大獲過對富臨

冇脆算好啦

唯一攻擊點rose都無埋

咁不如打番451守算啦

起馬冇脆

素素可能打攻擊？

脆都望有大腳比老撚
crazy傳中勁差wo

推波搶波就預佢啫

大腳長傳咪有派路囉
落老蘭傳地波是常識吧

對面個後備前鋒咩人黎

真係8個企後場系列

今晚做假熱算了 100%輸嘅波

訓身車仔

我覺得我會睇睇下訓著

晉級是100%波

Yes 車然硬

上三次對車夾埋然咗五粒，今場可以還返曬跛人
哭song吧死熱狗

個排陣係442 菱形中場

COYS

老蘭真係

平安鐘長備

今晚又黎料，上場own goal 都知佢乜水準。

今場七嫂爽左wo

勇武dier 牌都唔使食

咪做戲啦雷斯

歷史重演

Dier抖左咁耐 好似好想搵人打交

冇左大屎忽一齊出去威

再係咁踢落去 上半場必定失波

UUUUUU

終身停賽啦diu

反擊方程式= lml+老蘭
諗起都濕嗮

原來gazza 傳波都唔錯

老蘭俾人通渠

呢度好靜

好眼訓

熱狗平時都係喺圖書館睇mma

深夜西波冇人睇

要不是係英國冇野做 真係唔想睇
西到

好撚悶

熄機訓教

又輸角球

簡單到

黎了

on9

去咗轉廁所就輸咗粒

連通三個大細 屌你笑到仆街

射串兩個人大細

呢個龍麻麻地喎

屌完全無人mark

係三個

kante

笑撚死 真係得我地自爆隊會睇到

會唔會係世界紀錄

笑撚死

Btw老蘭真係廢到

前幾日好地地玩乜nutmeg challenge姐 屌

老實講人地全陣車
點會贏唔到呢隊垃圾熱

咁樣曬咗大力神個突破

Crazy 老蘭都明顯唔係狀態 點搞

估唔到出咁齊人

本身都預係捱住黎踢嫁啦

我睇半場訓啦 眼訓

又傷1個

又傷多件

Bd 舉手投降不踢了不踢了

點傷 冇睇到

一場傷一個 遲啲會唔會唔夠人落場

d rose

Lml 真係無腳好波

繼續唔洗買人

真係唔買人就等死
一場傷一件

叫利維捉佢全家落場

沙利快d坐返低唔好企咁出

屌 bd快撚d走

受傷無盡

唔好咁啦 再走冇人喇

Bd踢得幾對版

唔勁唧 都要有人輪換下

老蘭己經比隻黑鬼屌打 lml保持住一向咁廢 屌 9打11既game

寧願科打左閘 唔撚想見到bd

睇得出大力放棄左lml 完全唔想理佢咁

最撚on9既係 後備得個岩岩傷好既lm可以禁掣
光刀淨係擺唔會用

挨唔挨到去PK?

訓醒未

呢個陣容有無可能入到１球？

中間12碼點士哂

好田弓

pk咗

訓得

守唔到夏三
大家早啲訓

兩邊傳中放題 唔洗等半場我訓先

廢到

後悔冇買軌

柒到爆炸

真係入得好簡單

下世大概可以

訓先 搵人睇埋我個份

Dier 哥唔得閒返後呀

唔講咁多 利維好波

訓覺

屌 啱啱整好碗麵食

可以參加慈善啤王大賽了

輕鬆反杯 我地都唔知踢乜9

想入波 大力一個過11個咪入到

mma 了